女高中生遭男友曝光裸照 閨蜜竟補刀傳閱

2017/11/09 15:53

（更新：新增動新聞）雲林某高中日前傳出女學生裸照流出風波，引發學生議論紛紛，雖沒看過裸照，但都知道當事人姓名。校長證實確有裸照事件，指全案是二年級一名女生，收到同班被害女學生男友傳來的被害女生裸照後，用手機秀出照片給其他男女同學看，消息因而傳開，被害女學生獲知後求助爸媽，校方已請雙方學生與家長對談，並當場刪除手機內照片。

校長說，兩名女主角在師長眼中算好朋友，之前還會幫買早餐，互動良好，也沒有兩人起衝突的傳聞，訝異竟會秀閨蜜裸照給別人看。而經校方調查，事件中3男女都相識，秀照片女學生先結識校外的男方，介紹給被害女認識並交往，男方則回頭向她炫耀有被害女裸照並傳送，而被拿出來給其他同學看。校方指已啟動校安通報，將釐清多少人涉入，會加強輔導、保護被害學生，輔導其他參與學生，但也呼籲同學若與異性交往，千萬別自拍裸照表達愛，一旦外流，內心創傷難以想像。但校方表示，學校調查之餘，還不了解拍裸照原因，與男友為何傳出女友裸照，但將請被害學生家長找女兒男友溝通，請對方刪除照片，杜絕再度外洩可能。而雲林縣警察局婦幼隊表示，《兒童及少年性剝削防制條例》第 36 條，拍攝、製造兒童或少年為性交或猥褻行為之圖畫、照片、影片、影帶、光碟、電子訊號或其他物品，處6個月以上5年以下有期徒刑，得併科新臺幣50萬元以下罰金，警方將介入了解偵辦。（林靜盛、李政遠／雲林報導）

女人同女人之間真係好陰濕

圖呢

永遠冇三登份

又無連登份

圖都冇 呢篇新聞仲有咩價值

雲林+5分
台仔number one

擺明係鐘意個男既 比人搶左咪報仇
女人

網上瘋傳